寵物小精靈好揪D定係數馬暴龍好打D

有冇巴打知?

恒大必須酒

近戰就數碼暴龍贏

遠攻就寵物小精靈贏

小精靈玩到扭曲時空
你問精靈勁啲定marvel宇宙勁啲我都要諗諗

要睇係邊到打
數碼暴龍個數碼世界定數碼暴龍個現實世界定仆街芒世界

一定數碼暴龍贏

睇《寶可夢》：TVB觀眾 or ATV觀眾 or 寶可夢fans
睇《數碼暴龍》：TVB死忠die hard fans限定

寶你老母可夢咩

大門大獸>all

數馬暴龍

邊隻暴龍識數馬？

by肥絲

好尷尬

Super

而家啲寵物小精靈吹到係造物主

最尾太一打柒red